BNO 移民英國攻略 內含移民秘技 [上集]

[member]連結隱藏於下圖中[/membe]

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

首先緊係要食番兩個人血饅頭先！
走佬？對唔對撚得住呢班死咗嘅手ＪＯＫＥ呀！我屌哂你地老母！
喂３５＋點算呀，泛民要贏呀！香港最後一戰呀！

推

唔明啲冷氣軍師咁鐘意叫人以撚擊石。

拍謝！

Push

推！

大家唔肯正視自身內弱

秘技呀

冇成本又好似做咗嘢咁

又多一個負評

其實冇衝突

絕對無
主要針對個批又要叫人衝 又要海外搞抗爭班垃圾走狗

已封鎖會員 橡筋彈賓周

Thanks

即係你貼相叫人唔好外遊就得，我貼叫人三思移民就話要封鎖

雙重標準到爆撚炸 黃絲豬

革命係義務呀喂

喂喂喂